5毛語錄生成器

隨便用

p.s. 轉自網上

多谢一直声讨六四屠杀，多谢一直关注铜锣湾书店案，多谢一直支持结束一党专政，多谢一直支持天安门母亲，你上次提供的关于08宪章的资料非常有价值，谢谢！

多谢一直支持劳工讨薪，多谢一直支持结束一党专政，多谢一直为反送中发声，多谢一直支持维权律师，多谢一直关注北戴河会议，你上次提供的关于习维尼的资料非常有价值，非常感谢！

多谢一直支持香港反送中，多谢一直关注铜锣湾书店案，多谢一直支持结束一党专政，多谢一直支持维权律师，多谢一直为反送中发声，你上次提供的关于中美贸易战分析的资料非常有价值，感恩！

多谢一直关注新疆集中营，多谢一直声讨六四屠杀，多谢一直支持天安门母亲，多谢一直支持维权律师，多谢一直为反送中发声，你上次提供的关于08宪章的资料非常有价值，万分感谢！

多谢一直支持维权律师，多谢一直支持双普选，多谢一直支持天安门母亲，多谢一直声讨六四屠杀，多谢一直关注铜锣湾书店案，多谢一直拥护司法独立，多谢一直支持香港反送中，多谢一直关注北戴河会议，多谢一直给何韵诗点赞，多谢一直关注新疆集中营，你上次提供的关于活摘器官的资料非常有价值，自当重谢！

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

「對五毛用」中共牆內「敏感詞」生成器

屌我都開咗po